跌完?

又係你條死仆街撚樣 你上次開撚完個post跌撚到136 我真係屌你老尾 唔屌唔鬆化 你條仆街咪撚再開埋啲廢post 我屌撚死你 又碌番落去既話 我屌撚到你上天花板 屌你老尾

輸左好多?